====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On peut tenter de répondre a ces questions , mais il ne faut pas se dissimuler que les réponses marquent surtout des intentions et des orientations .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

